（重開）誠徵臭味相投拍下片

原Post我諗唔少人誤會左

我其實有crew 但合作搞大D都無所謂 可以傾

但其實我想搵既係演員 呢樣我錯 我講得衰話搵人拍片

咁點解要有戀愛經驗

就好似你叫人去街場踢波咁 你唔識踢波 咁叫你做咩

我都係想演員有經歷 明白愛情既唔同感受

會可以係入面表達到出嚟

就係咁 希望大家明白

Tg @parallel4vdo

有冇啲咩車馬費嗰啲
利申:幫人問下

呢個可以既⋯

我唔識點pm，亦唔用tg

...咁你send email 比我
nate4vdo@gmail.com